覺唔覺李城D轉會操作勁到好似玩緊fm fifa咁

蔗渣價錢砌出燒鵝嘅味道
奪冠班組拆左條龍骨，留返落黎嘅膽一個華dee一個舒米高一攻一守，三張幾都保持住高水準表現
高價賣出去嘅人一係開始跌walt - 馬列斯，一係搵水魚 - 80m神龜，一係買個隊唔識用/唔fit隊波－簡迪, chilwell
自己買/簽返黎嘅弟弟，麥迪臣，泰利文斯，列卡度，土耳其佬個個都踢得起，身價翻倍
新仔方面新簽嘅fofana岩使岩用，真是甜又開始開竅
仲要唔止揀球員，教練都係好好眼光，適時飛走雲爺爺，搶簽三冠王濕鳩羅渣士
對比起阿仙奴同巴塞Ｄ教練越換越垃圾，完全凸顯到李城管理層有幾撚勁